買豬肉真係唔好係豬肉檔攪碎

攪完臭到扑街

正路都唔會啦

咁應該去邊攪

返屋企自己剁

部攪肉機無日日洗有肉爛喺機入面，呢間野真係唔好再去買

sor唔小心負皮咗
白佳惠康嘅好似ok？

百佳惠康先唔好買 豬肉檔話哂都即刻切舊肉去攪
我個邊d百佳惠康係一早pack好哂..重要肥到仆街
都唔知佢執d咩位黎攪

最重要返到黎唔洗得
流完散撚晒

香港啲街市同外國比真係得啖笑

攪好果D好多肥膏

肥膏唔是問題
問題在於佢溝埋之前留低果d臭死

恰鳩我

第一次去街市？可以叫佢洗機先搞

搵舊叫佢攪咪得 第一日去買？